LIHKG Suzuki車主討論區

有無巴絲揸suzuki？
利申：Hustler車主

椒

未入都估一定係hustler人開

想當年swift 1.6 mt

利申路過

留名

新牌仔儲緊錢
留意緊hustler同swift

住山最擔心hustler唔夠力返屋企

有無兩個轆?差唔多每個香港考牌既都會渣過Suzuki

GN125而家全部大陸造

留名等新swift sport 1.4T
唔知會幾錢呢

粉紅hustler

其實力水都夠，5個人上斜都仲上到
不過全原裝無改過快少少過灣都西到仆街

新牌儲緊錢
睇緊swift/ solio
有無巴打知難唔難養/多唔多嘢整？

揸緊05年 Swift 1.5

swift多唔多野整同貴唔貴整？
我計劃緊買swift sport 1.6 棍仔

solio 好唔好渣
油費幾多到
個電池易唔易壞

31椒友

Hustler

06年 1.4紅椒 棍皮 P牌仔

有無改到外觀野 近排見人加隻尾翼幾型仔

揸緊jazz 遲下換車想買solio ，唔
唔知係咪堅慳油?

GSXR

新款聽翻黎啲評價都幾好 ok的

大R

有無人揸過Jimmy

正野，可惜代理唔再入

睇下仲有無人先